何文田疑發生警員開槍案 至少兩人被制服

警方封鎖一段常樂街調查。梁澤岡攝

警方曾在的士上調查。梁澤岡攝

【15:30】消息指，警方拘捕7名疑犯

何文田懷疑發生警員開槍事件。下午2時許，警方在何文田常樂街調查案件期間，在常樂街花園對開制服至少兩名疑犯，現場消息指警員曾經開了一槍實彈，但未有擊中人。據了解，調查案件的警員是警隊王牌之一的刑事情報科Hit Team攻擊隊員，當時正追查一宗於最近發生的金舖劫案。

大批警員目前封鎖常樂街一段路面調，現場有客貨車及私家車的車頭均指向路邊欄杆，警員亦在一輛的士上調查，不排除曾發生追車及截車的驚險場面。

一槍就驚？
香港啲劫匪真係冇膽

卧底警甴去搶劫
調查科鎖定有參與遊行嘅示威者
今日突擊拉人兼且開槍殺人（可以眼界有限射咗唔知喺邊）
拉返警甴竇，卧底警甴攞啲賊贓出嚟屈

新聞稿：有參與遊行嘅示威者襯亂去打劫罪行，非常唔要得嘅行為，我哋要向呢班暴力同作姦犯科嘅歹徒割蓆

黑警殺人

據了解，調查案件的警員是警隊王牌之一的刑事情報科Hit Team攻擊隊員，當時正追查一宗於最近發生的金舖劫案。

諗起徐榮

呢套名就唔記得，但d動作就on9片黎

lm

套野就係叫刑事情報科

仲有呢張

咁快擸到張gif

連登仔刀槍不入

傻閪以為自己好撚勁 hit team 攻擊隊

比著30年前打劫閒閒地都幾支槍

神早比人辣低左啦傻鳩

乜撚野hit team? 改名做獵犬咪仲有霸氣

其實諗呢d動作果個係on9仔黎

仲要入咗屋都要碌多次